《香港獨立論》讀書會

本土民主前線將於7月15日舉行讀書會，討論梁衍華著作《香港獨立論》。獨派過往一直被指欠缺論述基礎，難以說服乃至動員群眾。作為獨派一員，實有必要整理獨立論述脈絡，並以游說港人為己任。

活動名額20至25人，歡迎有興趣人士透過私訊本專頁報名參加。

《香港獨立論》讀書會
日期：7月15日（六）
時間：下午3時
地點：火炭（確認報名後將有專人通知）

（以下為《香港獨立論》簡介，轉載自

// 長久以來，香港主權獨立是一個近乎無人觸及的議題。在開始深入探討該議題前，大部份人已經武斷地否定了主權獨立的可能。本書分為法律篇、古代史篇、近代史篇、當代篇、文化篇及生存篇共六個篇章，嘗試以學術角度去分析香港主權獨立及相關事項。

法律篇以國際法角度探討香港主權獨立是否具有法理依據為開端，再揭示有關的法理基礎與香港是否具有獨立歷史及文化的相關性。古代史篇及近代史篇探討香港是否有異於華夏的歷史觀。當代篇則探討因為沒有獨立主權而在當代面對的問題。文化篇探討粵漢文化之別、香港文化異於華夏及粵英混合的特點。生存篇將假設香港作為一個主權獨立國家，將會面對的生存威脅，以及其他國家面對有關威脅時所採取的應對手段。//）

呢本好野黎
陳云根同佢D支持者見到呢本野就唔敢討論

港共幾時入嚟禁讀書會

謝會員揾嚟搞 #122718推post

推

謝會員揾嚟搞 #122718再次推post